是日下午茶

牛奶，不了

係乳酪
你鐘意飲豆奶？

賣🍮

做乜我次次覆你啲post
你都留賣🍮
不過琴日我真係諗住去百佳買🍮
不過賣哂

因為你是弘b的布丁

Cheesecake

冇錯 吉好叻叻
🍊👧

吉妹好聰明
我好蠢

賣🍮😍

弦b

好唔好飲

都算好飲

好似幾正

得奶？？

仲有芝士包 不過無影

都係牛奶整
豆奶正

仲有青蘋果味
之前ok 會員價 $1換